何生衝出黎柒, 只係轉移大家視線, 大家唔好又中招

721 中聯辦外讀出宣言, 完全無人提
開左幾十槍都少人講
大家係時候集中返 5大訴求
-------------
元朗單野
美國已經提左水好多次, 重點係要將矛頭指向背後黑手中國政府啊
詳見呢個PO